[自拍」 我練左幾十年機肉

一拳打死高連登仔的的機肉

識字？
小學畢業未？

仲毒緊 好新苦

( Show Blocked User - 粉色底褲 )

惡過撚

單機啦 屌你老母